[iOS/An] 神魔之塔（68）遍地開花 勿忘訴求

爆菊團 1188
HKG香港高登公會 3930
樹大招風 49650

推

送兩抽都係太郎

祝願 黑警慘遭滅門 狗官不得善終

ZERO做亞伯汗隊員效益大唔大？

歐布配路西法真係好撚癲

<color=#ffffffff>Lv.1</color>

有人申請入會牙，會長副會長

見到，但冇一個識喎

唔識就唔收

Btw你係副會，你鍾意收邊個咪收

我代宣傳

中咗三隻迪加都未有zero
三十抽有十隻太郎

14抽連埋送個啲中哂細獎 要等加倍了

抽左未？

細獎

食左啦

印尼撈麵

42，凍飲唔記得加兩蚊定三蚊，我都係見佢個餐好似幾特別先試下，ok好味

btw,你宵夜未？

公會幾個月無on果d係咪kick得？有3個apply但得兩個位

唔係，但我發覺d女出街食野多數鐘意影低

邊敢kick你，你係史大大嘅大佬

一齊食野丫嘛，唔關我事，又唔係我條女

魚柳bell次次夜晚有人吹水就會浦頭

唔知，普通fd食下野啫，有d係中學同學

深夜po宵夜

餓住個肚點訓覺

無orb點打修羅場，局人加倍前抽卡

sor囉

搞緊乜？

輝夜姬個故事唔係好短架咩，之前睇過電影版，定係你睇緊果套全名唔係得輝夜姬三個字

都唔係原版果套輝夜姬

講緊呢套，你睇果套應該同原版個故事無關係，純粹係個名一樣

ok

日文ching唔使訓

邪神竟然唔係地獄
仲以為3大獎一人一個地獄
不過仲有咁多卡未出可能邪神唔夠地獄分

死啦
有預感要下個版本耍分清楚邊隻打邊隻
仲耍每個人都係講唔同譯名

LM

史CHING 留名

新手一問, 究竟今次大獎係咪又係唔係1%?

係咪有bug 雙迪加隊長戰友既話入唔到競技場直接卡死

好耐冇入神魔po

名留ching史

典解無人答我架

光復香港 時代革命

試下100抽係咪出1張咪知

佢嘅意思係咪1%嗰張是否最勁

光

紙皮大佬, 今次有無人有懶人包, 睇下邊隻勁

冇

下 由細睇到大 都係叫超人歐布

無人都係咁
同埋zero個天降唔知係咪set錯野 下下都天降解五屬咁濟

orb 要幾多隻？

三隻 玩三形態

經常與伺服器中斷

屌我抽完卡 冇撚咗但扣咗石
一開係咁翻去上一場 明明已經死咗
點搞啊

迪加 ORB ZERO ORB 太郎 ORB

講左幾十次得orb勁

Orb戰隊

抽極都抽唔到迪加

幾多抽

迪加係bug，揀戰友之前唔好用超人隊入關就得，揀完迪加，隊伍再轉返超人，zero個隊伍技消4會強制天降同佢技能描述唔相符，不過官方講左係正設

15抽

抽多15抽先講

Zero咁樣好過齋天降水暗好多

傷害ok不過無人會用黎打討伐修羅場果d，速刷都嫌佢dump波鐘，打競技場就ok，幫你拉高combo

甜巴研究好個登出登入點玩未

Orb tiga可以點組隊

留名

12抽差1%

等加倍抽lu

我用秦始皇

4140分

我都以為係

公會收人果度follow下ok

無5000分都唔好意思攞出黎講啦

搵客服ok

等緊員工答我
覺得自己被欺騙了

唔收

你得4000

冇人介紹冇係到講低既唔會理

無orb你想幾高分

新嘢

抽

邊有你咁多石

我打都係素材

邊有你咁歐

喂

邊夠你兩個嚟

咪嘈啦搞到我屋企隻哈姆太郎醒咗

對唔住囉，又嘈醒你屋企條鹽蛇個表妹

你唔開po先俾人負皮

打這個好哇…我需要靈魂石

全部轉晒做呢啲？

同意

我得1場要打就係素材，第6個都係素材

屁啦 不論開po還是留言都有
我不想mh po因為我開而收腐皮

又想激走你地史前會長

朋友已走 轉圈轉圈哈姆共你

紙皮唔收垃圾 如果唔係我實去3930

想問下刷咩關升lv最快 淘左個秦始皇ac 得70空間 連超人都唔夠位放全隊

仲有人買ac

係愛呀

唔洗orb都4600分，睇下有無機會去到5000

6000再講

你咪又幾千幾千咁課

抽到orb應該可以

正常打十封係咪最多經

150以下有新手關打

十封

諗緊之前擠牙膏出迪加資訊
係咪因爲諗唔到雙技同點先改得勁

課pad 就有

會唔會太睇得起mh
你覺得佢可以隨時寫到新野咩

我收你我都係垃圾

kick啦

如果世界上得番一款雞翼 你希望係：
脆香雞翼
土匪雞翼

kf雞雞翼完勝

脆弱完勝

日台韓

食開屎？層皮靭過你塊面皮

關咩事講咗咁多日唔夠實血咪一樣冇倍血，諗多咗了

我想問問，我依家有3隻迪加，我一隊有3隻，招2倍會唔會疊加？？

( Show Blocked User - 7r )

你講變身2倍？

係呀，我3隻都升爆skill lv

唔會

回鍋抽左一pack玩超人隊 每樣有隻

諗住點組隊

各位召喚師大家好，
近日工程師收到不少關於「超人ZERO」隊長技的符石掉落效果的疑問，請讓工程師在此解說：
因「超人ZERO」隊長技而掉落的符石，會以一組一組屬性排序視為正確設定。
為召喚師更容易理解技能，「超人ZERO」隊長技描述將於 7/30 (星期四) 進行文字優化。
文字優化如下：
隊伍中只有神族成員時：
I. 水屬性及暗屬性攻擊力 6 倍
II. 每消除 1 組 4 粒或以上符石時
➭ 水屬性成員直行首批掉落 1 粒暗神族符石
(最多 2 粒)
➭ 暗屬性成員直行首批掉落 1 粒水神族符石
(最多 2 粒)
其後部分掉落的符石會順序排列
III. 同時消除水及暗符石時
➭ 減少 20% 所受傷害
「超人ZERO 無限形態」的隊長技能描述亦會作出相應優化。
謝謝各位關注。

orb轉屬還原得幾好
但真係好廢

新手回鍋想問問,點解已經用晒兩隻orb做隊長,代表都轉嘛orb裝備左龍刻,戰友又係有裝龍刻,但都係無聖劍既？
wr[img]

其實係咪即係話嗰兩粒水/暗珠必定相連

30抽1隻 3大都冇

仲有5抽有1隻

轉ac問題解唔解答到

係超人呀

忍緊手
好想抽

特哥有bug?唔識減cd

次次加倍都要等

咁佢要賺錢正常既

減cd技多數都壞左

相信每位召喚師心中都有一個意義特別不同的神魔角色
可能是第一張抽到的黑金卡，或者是第一個一抽入魂抽到的角色
你喜歡的角色總是被遺忘嗎？
你想要地精、小魔女或者是曾經榮耀一時的本命角色有被看見的機會嗎？

現在你夢寐以求的機會來了！
參加「神之手」轉珠比賽，成為神魔最強吧！

比賽優勝者可以任意選擇一隻角色，然後官方會為優勝選手所選的角色推出一個全新的造型！

比賽詳細玩法及活動網站將於近日公佈，請密切留意神魔粉絲專頁及官方網站。

裸女skin ok

將你個頭key落原本張圖到

忍得多對身體唔好

唔怕啦
忍左好多個版本唔差在一陣

組太郎戰隊

加倍希望中3隻orb
最近追晒全部orb
明白點解佢先係1%既

5迪加都唔錯呀

迪加係orb套野入面係condom黎

凱b 一日已經打咗成十萬分

無睇過orb
完全唔知咩黎

個榜第一全部都係佢黎

簡單D講orb係未拎番把聖劍之前變唔到身
要借其他2個超人卡既力量先變到身
佢借吉田同迪加可以變到重光形態
都係最廢個形態
係佢拎到其他形態之後迪加就放左係倉底接近0出場
之後拎番把劍全部形態都收晒皮唔洗出場
所以今次神魔其實還原得好真實

我喜歡你的思路

將我個頭key落你度

咁睇唔開

早抽早享受，遲抽平幾舊，我地d窮撚識條鐵咩

簡單D講唔使放野係orb隔離變身

你抽左啵

因為本身聖劍就係最勁

Orb係咪有排好興將d舊作品拎返哂出黎玩個排

笑到有腹肌

奶油兔都解答唔到我嘅問題

唔打啦，十萬咪算少，無orb難搞，個修羅場仲要加倍之前關撚埋，以前都未試過咁

係啦
Orb好似玩卡game咁
舊超人舊怪插卡就出得黎

抽左幾抽啫

夠打啦

重裝咪得

等加倍抽一隻orb一隻迪加就夠，其他中唔中得曬無所謂

整登出系統同整登入系統係兩回事黎

你唔係中左迪加啦咩？

orb4迪加

中隻zero做水隊隊員/orb隊員幾好
爆發幾勁

幾抽

Tiga係新世代幾乎套套都係condom

咁佢整嚟做乜鳩

滿足下你地

zero用途得增傷，做隊員的話好多卡可以取代佢

一定無你咁多

你是咪有用fb app/瀏覽器無登出，所以你登出再登入，佢會自動login你已經login左嘅fb ac

我唔係用app入呀
但佢連比我揀用邊個ac入都唔比 咁點玩姐
咪即係要我del app

屌你咩一入場乜柒都唔跳

一打接好

叫你fb app同瀏覽器登出左先，睇下神魔登入畫面有無得俾你揀用咩登入

紙皮係咪平時好早訓，呢d鐘數永遠都唔見佢蒲頭

落咗葵芳劏狗

你那麼愛他 為甚麼不把他留下?

三個鐘之後你都未訓，繼續吹

因為佢心有所屬，紙皮愛你

但我瀏覽器同app嗰個fb唔係我玩神魔嗰2個fb喎 咁都有關？

下？

佢一陣又cap罪證出嚟架喎，唔好諗住大到佢

10個

今日宵夜係咩

三號風球仲唔夠大

專係用嚟打神魔用

今日打波定睇書

作為腐女 當然覺得你地最有愛啦

食飽先有力吹

皇馬vs熱刺

俾人吹大左

無down過佢d片

same呢個世界上無野on鳩得過bd高清有碼

佢唔嚟香港啦
我唔做人啦

我只睇過佢D歌舞片

點解好似個個你都j得落咁

成名作都無睇過都敢話自己係fans?，你無睇過葉問會唔會話自己係甄子丹fans先

屌老未牛屎佬用煙花炸市民

癡線，咁密集嘅地方放煙花

三個鐘之後都未訓嘅汐仔

天水圍警署落左閘>牛屎佬放煙花

阿sir是咪扮睇唔到

矛錯，呢個鐘數未訓果d先係真香港人

同外交部果d撚樣一樣，選擇性失明

其實邊個做特首都差唔多，中央落order就要做野，50年不變，而家回歸左20年已經搞好多小動作，早幾年已經有23條，中央知道而家唔做野，真係到50年之後就越難收得返香港，話就話香港回歸，其實都未完全回歸，而家香港乜柒都唔係跟大陸果套行

係大陸住過一段時間，知道大陸有幾封閉你就會明白自由有幾可貴，大陸人係唔可以有政治取向，我大陸d親戚從來唔會講政治野，佢地無呢個概念，覺得中央政府講乜就要跟住去做，唔係講笑，返到大陸用唔到google嘅所有野，大陸網絡會封鎖曬習近平所有負面新聞，你永遠都search唔到，就連鹹網都唔俾你上，d圖全部block曬，我表哥係大陸做公務員都係買返黎，仲有好多好多數之不盡

大部分人都係覺得搵到錢就得，所以唔會理政府做d乜，64之後已經無左遊行示威呢樣野，而家香港遊行，係佢地眼中就係暴動港獨

搞緊乜仲唔訓？

你是咪聽好多日文歌？啱啱聽緊呢首，以前d歌真係好熱血，歌詞又正訓唔著

不嬲都係咁，好多盲目跟風

唔好唔記得連登好多小學雞同中學雞

依個post應該都有幾隻

你又唔訓牙

你又知

早起

心水清

係，因為第二朝未夠七點就要起身返工
btw就算放假都係早睡早起

中間斷左幾年無玩

等加倍抽多隻大獎

我都係幾抽啫

好多熱血人士

超人orb係點玩
點解好似上次隻黑金獸大力好多

是但啦 反正秦皇屌打

玩情懷

屌那星升隻邪神做收藏姐又係食全餐先滿技

黑金0.8%
Orb 1%
差0.2就係差0.2

其實新卡細獎全部都無用，佳亞轉心大把卡可以代替，帝拿解冰凍仲on9，明明迪加已經有埋解版功能：回復版面已經解曬冰凍風化石化，仲送埋五屬珠，只係迪加係光屬，所以帝拿入zero隊先有d存在感，七星俠根本唔知有乜用，吉田招技唯一好處係有兩個效果：解鎖+附消，但淨係解鎖超人系列

結論：細獎存在係為左湊夠數，因為迪加變身隊伍入面超人越多持續回合越多，所以迪加隊解鎖你會優先考慮用吉田，同樣道理，orb招界王拳你係擺越多超人卡先越大力，所以轉心同附消你會優先擺佳亞同吉田，用途都係為左俾orb吸攻擊力

orb水火木光珠起手已經有埋佳亞直傷破隱身、有七星俠追打效果、有帝拿破防，仲要帝拿招技係控場，唔一定可以開

懶人包：orb隊淨係需要迪加就夠，睇關卡情況借功能卡

我比較多女idol鍾意姐
男都有但少

AV好睇咩

Orb orb 迪加 迪加 功能 orb

orb好似仲有個mode未出

我覺得d mode 應該係放係其他隊個彈先有用

不能認同更多 已正評

咁你有無睇過先

暗屬，聽講係，應該係某張超人卡隔離擺orb，orb就會自動轉屬

有無試過八號風球去行山

人地員工話你知呀係

搞到開左套orb嚟睇 今日仲要8號波

慶祝蝗蟲停止入侵台灣派5石好唔好?

無…最多bl 咁我本身欣賞三上唔係因為AV嘛!我係鍾意睇佢跳cover同kpop呀

你想佢吹落山

起碼50石啦 秋風巴

我唔信，你咁鹹濕邊可能唔睇av

颱風掃落葉

打風食咩下午茶好

打緊8號就冇 一完左試過即刻出去 但冇雨既

點知你果邊有乜食，我樓下大家樂大快活同商場d餐廳都有開

試下問你女朋友行山同你二選一，估下佢會點揀

行山啦

我都覺得係

怨我咁講 我寧願睇bl都唔睇av 再者我對三次元無咩愛 雖然好多女idol

我係咪要笑嫁?

你嗰度係咪十號波都照開

咁有無睇男男av

某d係，快餐店同麥當勞例牌會開

睇開你

凱x汐

死gay佬行開啦

諗多左，汐仔咁鹹濕邊可能係gay佬，佢成日昅女

送10抽 會窮

55717889 ORB++

史X殃

bl咪係囉

mh咁有錢

成班引我ff (腦補中)

屌那星忍唔住手等加倍
1抽大地守護者
即刻忍番住

試多下下抽一定中

佢唔會踢你走，放心

不了不了
送抽2隻都係佢
自己石抽第一隻又係佢
係個天叫我唔好抽

你係咪未轉ac?
自己覆自己嘅 好似見你唔係第一次咁

佢個腦除咗諗腐野之外冇用的

腐爛既程度

學巴話我
我唔做人啦

皮已正

齊細獎一隊夠唔夠打超級？

又腐皮…使唔使咁
我死咗佢囉得未?

唔好咁嬲，唔理佢咪得囉

超級簡單到咁 拔4卡都過到

我廢丫嘛

佢拔隊長

又典樣呀

咩超級？

少咗9up喎

壽終正寢

雙週掛

金古橋

唔好牙

9up得太多，無乜朋友，所以而家收斂左

唔鳩up朋友更少

唔9up 以為佢死咗

凱b英語之鬼

我需要翻譯

內容已逐漸遠離標題

符合標題喎

真心定假膠

甜b 解過黎聽下

佢語帶雙關 left同right係呢幅圖分別有兩個意思
凱b串人個腦淨係諗bl

咪亂up，你地唔好蝦初姐姐

五大訴求，缺一不可

好認真有冇興趣寫份英文樹大會訓

diu ,no chinese

i diu le lo mo chow hi

u want do what seven??

if you want 1on1 ,u come

i fight,u,u know??

my power powerful

KO you,you sun of bitch

今日有咩料爆

等會長你嚟

星矢嗰時唔係都係咁咩？加倍之前就完

我記得之前一直係星期三開修羅場，通常係係加倍前一個星期開，可以等到抽完加倍先打，今次開唔夠一個星期

有啲熟耳，呢首歌係邊套野尼嫁？

龍珠GT

最憎修羅場
場場五分鐘

今次好似無左網頁個個三選一

次次都賣大包咩

局人課金抽

大多數都無咩用
不過之前冇玩一排
佢出新舊雙週我都慣左刷滿一隻

留2隻啦
石抽卡就好似condom 咁
要用個陣就冇

啱 大把卡可以替代

玩左咁耐都冇火妍condom

唔想未加倍嗰陣抽 但修羅咁快完

有時想拎d長駐增傷j下傷害都唔得

抽啦，等緊你6000分屌打排行榜

無宵夜，準備訓了

我照開

無咁多

換過部，新果d慳電d

又想點玩緊Minecraft ?

超人合作期間限定
消滅邪惡

水浸咁濟先黃雨 大交合又贏

明迫你抽

理撚得你咩
咪阻住開市

幾時開始加倍

落左半個鐘 洗地咁

你唔係話唔抽架咩

唔抽
不過係個日唔抽

我就真唔抽喇, 十抽一大獎之後就繼續草石到下次合作

咁到底有無抽

唔抽但抽十下

以後保底先叫有抽

唔好好似嘍啰咁得唔得，玩左咁耐都唔知幾時加倍，次次都第二個星期五架啦

抽十下=十下保底

梳 初黎報到

屌那星 問下都唔得

利申：唔知幾時加倍

抽左下十連唔得架, 唔抽唔知身體好

問下都唔得

抽多兩下十連 就信你真係無抽

唔抽唔知時運到

唔問就唔得

中到一隻就算, 感覺上都係星矢好用好多

行山到頂果陣會唔會襯冇乜人同條女

鳩嗌

呻吟

或者講一啲平時唔敢講既野

我估應該會無人揸幾下先

而家d後生洗乜理你有無人，有人仲刺激

係咪好似外國 d 片咁, zip 定隻蛋落去條褲入面

kf雞都出埋月餅，雞絲奶黃月餅有無人敢試

有無炸雞月餅

應該有，炸雞絲

好心幾廿歲人唔好咁好幻想啦

我覺得麻麻地。實血太少

無雞皮既炸雞同白切雞有乜分別

驚d人膽固醇超標

抽幾下當應下節啦

唔食雞皮好唔尊重隻雞

ok，明白曬，職業無分貴賤

有乜咁靚

我呢邊好暗，仲落緊雨

落雨落到水浸咁款

好廢喎GNN

都會既

哇屌GNN垃圾到

D技可以再廢d

廢極都係要刷

棄坑就唔洗刷

廢卡拎一張咪算
真係要用咪啪雀

那有雀

要棄了

呢啲時代仲出啲咁嘅技
Mh個腦係咪壞撚左

屌 星恥 隻童虎幾屈 你依家呢隻hea 到

有幾何要食雀
唔衝榜既咪磨多幾rd技
咩火巫咩水巫劍齒虎呢d全部手升技

一懶就食
雀永遠唔超過10隻

到你儲到百幾隻雀先偷懶啦

養左百幾隻雀等緊佢地生仔
食雀最近個次都要數到秦皇

艾莉亞都有食雀，不過元獸同貝西摩斯就練都懶得練

Cd8 純轉珠
垃撚圾

我對上一次真抽都係秦王
其他版本skip晒
除左星矢加倍個陣玩左十幾抽抽紫龍

連細雀永遠都係十零隻

皮神齊黑金

白金唔齊

神魔角色推出過無數造型
你有錯過其中一些很想要的造型嗎？
現在機會來了！
投票告訴我們你最想要復刻的造型吧！
連結: j.mp/2KeGtci
------------
時間: 8 月 1 日 至 8 月 4 日
後續更新請留意臉書更新喔~

我火巫同劍齒冇食過大雀
依家咁

其實唔洗特登練玩下玩就升嫁啦

好多卡冇
但個背包永遠就爆

早知抽黑金

下個合作仲廢

抽埋今次先

喵喵喵

收到wind係家教

近排有無咩電影好睇

john wick都ok，近排睇名偵探比卡超，鬼佬演小智硬係覺得怪怪地，紫羅蘭無睇過，不過動畫版好似幾受歡迎

唔鐘意呢類動畫，通常睇開暗黑類同埋搞笑類，例如：another，多羅羅，地獄少女，伊藤潤二果d

btw見你咁鐘意日本動漫又鐘意聲優，是咪宅男黎，但你又打開籃球又有女，陽光宅男？

關你咩事

關我蛋治

有睇新世紀同psycho pass,仲有未來日記

食野囉

新世界

有睇過其中一部，覺得佢故事簡介唔吸引就無down黎睇，有套叫《魚》嘅都ok好睇

早晨 復刻鈴子skin未

仲有金田一系列，全部追曬，真人版，動畫版睇曬，屋企仲儲埋一套漫畫

改名未

改咩名

金田一我嘅最愛，好正，雖然成日估唔中邊個係兇手

考古學教授

Btw 果次係每日送指定系列一隻 中哂先計

金田一每個故事都係獨立，可以唔洗從頭到尾睇曬

sor 囉

悶唔悶 日日都問同一個問題

屌你係咪開咗個file專放呢啲

同緊你講嘢？

過目不忘，我都唔想，開心同唔開心嘅野都記得好清楚

唔係同我講野咩

咁你日日呼吸又悶唔悶呀

笑咩笑呀 食宵夜啦望

今日食左隻kf雞蜜糖烤雞翼，唔係講笑真係好好食，皮脆d肉又好juicy，齒頰留香，好想瘋狂食雞翼

屌那星 甜b咪嬲

點解你好似次次公會任都問有無錢派

叫殃會長派住幾千萬散紙你洗下

冇，打個人分個啲冇錢

張geed咁有心機整卡面 又整埋變形態 竟然配招cd8廢技

cd4都厭佢破壞版面

召喚師若有裝備龍刻： 首回合優先攻擊 1 次， 並擊碎龍脈儀 (不包括 ORB 聖劍)。

正

而家啲做球愈黎愈明顯

盾都唔多個 擊唔擊碎咪又係腳轉秒

放係第一關又點睇

秒住落洗鬼開龍刻

平時都冇咩點開龍刻

嘈嘈嘈

呢個版本高血隊應該好屈
要造俾超人唔可以太高攻

上版 上古造球

Sor

只要唔係無視減傷+先制, 超人頂到3-4萬攻喎

多到用唔著 想送比你

《ULTRAMAN》合作網頁活動第二彈登場了！
選擇你最喜歡的角色，即可獲得袋中瘋頭 1 隻！
根據你的選擇，你還有機會在後續活動獲取大量豐富獎勵喔~
活動連結：
活動時間：8 月 2 日 (五) 12:00 - 8 月 8 日 (四) 23:59
派獎日期：8 月 14 日 (三)

送我orb

超人貝利亞技能超強！
劇唔劇透好呢？

Mh員工？

不

到底有冇倍血team skill

要問返員工

冇人想知OK?

修羅場值得刷嗎？

刷

無orb學乜人刷修羅場

你都會刷

所以咪一場都冇打囉

咁你又問

係咪問下都唔得呀？

再嘈我就踢人㗎啦

癡線，仲惡過林鄭，講句野都要kick

刷修羅場 換雀同 升技怪
個隻野就不了

呢句真

唔關

史

我大佬同緊你講嘢

係就快

對唔住大佬

第一個就踢撚咗殃佢

有orb真係打今個禮拜修羅同競技場都易好多

兩隻仲正

冇加倍點搏兩隻

保底x2

各位召喚師大家好，

iOS / Android 修復版本 v17.42 (v17.43) 已經推出。請召喚師盡早更新遊戲版本以獲得遊戲修復。

v17.42 主要修復和優化以下項目：
- 於我的禮包頁面點擊「全部領取」或獎賞頁面點擊「全領素材」會出現顯示異常及卡死
- 首次於「超人變身器」進行抽卡，抽卡動畫中卡片會變成白色
- 「進入戰鬥時 CD 減少」類型技能失效
- 於競技場選擇「超人迪加」作為隊友及戰友時會卡死

謝謝大家的關注和合作。
APK 版本下載連結：

冇加倍抽兩次保底

正常玩家每月會儲同等級相同既魔法石

叫你抽兩次保底咋
我那有錢

感謝ching令我有得玩神魔

有貨

更新完又有新bug

屌那星特哥有bug唔-cd搞到晒左我水北勁多體先過到

v17.42 已修復問題
【角色技能】
「進入戰鬥時 CD 減少」類型隊伍技失效

如果入game會彈個大提示提你可以更新就好

下星期加倍抽好抽滿
造球關卡無問題

係我就唔等啦

忍一忍
加倍35抽3隻orb無問題

幾千石梗係唔等啦

俾我都唔等啦
抽完 加倍再抽

仲等乜？
比我就依家開始抽 抽到加倍就停

遲玩又係超人
早玩又係超人
緊係早玩

早抽早享受

訓哂身落去呀

我仲未抽

咁仲唔去抽

依家唔抽
到加倍又係保底先中就傻仔啦
玩少成個星期

你今日抽左未

垃圾驚都冇嘢玩，幾時玩都冇所謂啦

梗係冇啦
加倍先抽

加倍抽夠一隊迪加

目標35抽 3隻orb 2隻迪加 1隻zero
冇就del game了

+1

Orb都要三隻

朋友中有一位，代表是鐵扇，但其實卡是2星水屬小魔女
點做到咁？

有好過冇

Orb隊唔放多幾隻orb都唔敢拎出黎用了

記住抽唔到5隻ORB唔好攞出嚟用啊

真
全隊orb解9成盾

掛機流玩法
禁幾下佢自己打

抽齊佢

屌你老尾22gb

十一點先訓醒，未眼訓

你又唔訓

有心事

次次半夜有人講野你就會蒲頭

你又做乜唔訓

即係咩？

呢張

又無人 咁早就發開口夢

5連

天亮請睜眼

訓住聽緊電台

★ 第五彈：魔法石封印活動『人類的呼救』
時間：8 月 9 日 (五) 至 8 月 10 日 (六)
活動期間，於『超人變身器』封印中獲得稀有角色的機率將大幅提升！
＊第二次的稀有角色提升活動將於 8 月 23 日 (五) 至 8 月 25 日 (日) 開放
＊『光之巨人』所有相關活動和獎勵只適用於香港、澳門、台灣、新加坡、馬來西亞、泰國地區；其餘地區之召喚師將無法看見或參與以上活動

加倍日抽=永遠都抽唔齊細獎

不嬲加倍日抽34細獎1大獎

第一次加倍一隻orb
第二次加倍再多一隻orb
加埋兩隻加三迪加

3次保底

加入神魔會有無得監察工程師做野

有無輪迴打下啊，悶到發霉

咁佢地咪好忙囉

識玩

想問問爆菊團 還收人嗎？

申請再等啦，mk子長年潛水好少黎呢個po

已申了

等緊佢貼一隊orb 同zero

絲打係咪Apink fans?
我幾鍾意地B同瓏B

咪咁猴琴啦，嚇親人呀

叫咩名?

唔好意思呀 見到有pinkpanda想say個hi

悶柒到

油王既玩意唔到我玩

可以試下合轉心減傷回血龍刻
難既地方係合任消龍紋/龍符(等三星掉落加倍刷，二百粒石齊五屬性)
一星轉心精粹(十五石齊晒)
二星減傷精粹(可以唔洗合住)
三星回血精粹(要合五顆80%以上大概一百石)

而家通常用到既龍刻都係九封王龍刻﹑神族隊長既回滿血﹑三排心
不過蓄能方式實在太差 如果任消既話最快兩回就開到
打王除非血太少 回血都頂到一下
轉埋心可以再撐一回合
可以破20心盾/100%減傷遞減/攻前盾/闖關手殘唔夠血

防禦型龍刻無乜用

平民啲嚟講，防禦型龍刻都算實用
減CD/破盾嗰類都係留返比油王合啦
(雖然我都有合)

今日痴能線系列
青衣行去將軍澳 ,
藍田去將軍澳要行山
跟住去番藍田搭車
足足行左40K都有

你住青衣

油王
btw 目前為止都未見到一關高壓少少既關係適合用防禦龍刻rather than 放一隻防禦技既卡
先不提九封龍刻屈晒，要轉心回血與其靠龍刻不如開技，到佢有一日出大重置加回復變0先算，同埋依家都越黎越多兼心隊長技，防禦龍刻除咗不死真係唔多會有用

係 除咗-cd / 五屬 / 拼圖 / 攻前 之外其他通常都唔要

唔算 但女友就好肌肉型 對腳

都係覺得實用性不大 呢關唔使靠呢種自製都大把卡替代到

首先九封控場已經可以拖2rd 回血
其次144個個龍刻已經夠做，減傷回血轉心齊晒
防禦性既龍刻根本免費既已經cover 到所有野咁濟

144嗰個龍刻咁啱喺我重玩之前出
呢年半以嚟重玩既玩家應該都無
雖然我好相信出第三次出獎勵會係龍刻
但係佢數值一般，而且蓄能好慢(龐貝﹑美索除外)
(given 回血最多90%[三星] 減傷最多70%[二星] 轉心可以有二十粒[一星])
變相我可以帶少一張轉心﹑一張減傷同一張回血
其他卡位可以多放功能卡﹑增傷卡，集中攻擊就得
但我同意防禦型龍刻無咁普遍(因為有其他實用龍刻存在)

至於不死 我覺得九封王延遲更加好用
PTT有人講過不死合返嚟真係用到既情況好少

靠龍刻黎取代轉心技
唔係龍刻有其他技/油王龍刻速刷既根本唔會理龍刻幾快幾慢，除非頭3rd 就要開龍刻
用咁多石刷個0獨特性既龍刻

有時心盾會喺地獄第三關
如果前面打太快會GG

龍刻唔係講獨特性既 又唔係玩gimmick嘢
最緊要實用
例如我無144 就要合呢個嚟用架啦

上述的龍刻其實係瑞士刀類型，想轉心就轉心，想回血就回血
實而不華既嘢往往就係咁樣比人忽略

點解又變返收公仔
bingo咪幾好

免費簡簡單單既得既，但講到要刷要撞彩要合，性價比會唔會太低
最少追求咁極致既玩法唔係我會玩，副會就會

技7恐龍食10隻恐龍之後直些技9
良心公司

基本野

成日行山唔悶

行緊個時又真係唔悶 淨係想快D到..

豉撚蛋，覺唔覺豉油配煎蛋係世界級，配烚蛋又得

油王打機唔洗你教

天生一對，第日你地結左婚應該可以行到80歲

頹飯10蚊一碟

人地刷龍刻唔使你教

講真刷龍刻除咗要油之外 都要時間同耐性
我已經兩個月合唔到未合到既減CD精粹啦
但係我都要繼續刷架

佢今日都話叫我觀塘等佢
我廢事佢一陣唔識路 咪陪佢行
行山你咪當你平時食飯睇戲唱K咁..

我唔掂啦 體力 同腳虧
佢係好勁

屌那星 pro撚到 合龍刻

屌你講到自己冇咁

搞到兩個油王副會都出聲屌我啦

邊兩個

你問佢 佢堅持力 堅"刃"力好強

幾年啦 都慣啦

咪大名鼎鼎既樹大副會長lo

凱b同史大大

我弱智黎

油llm

我連弱智都不如

有嘢想請教油王
同星減CD精粹合剩一兩個，係咪好難合(讀心)
我差唔多兩個月都未合到個無既

食好西XD

諗諗下都係依家抽算
加倍咪又係保底先中orb

加倍搏二獎有複製人

又成班唔訓

倉管

準備瞓了

公會任叫推翻命運咩ec呀mh

二獎都倉
小獎點算

靈魂

實

4點之前訓都唔好話自己係香港人

好撚癲 扯甩褲

天水圍放煙花燒人，黃大仙天降炮仗，林鄭出黎隻揪

Tko玩緊勁力聚焦九宮格

搞撚錯
條褲都甩撚埋

抬埋入警署，無喇無喇

仆街黑警

無提示，今次要自己記低

搞緊乜

打咩機

ps4用手制玩？

無feel，我寧願用pad玩音樂game，好似cytus果類，起碼玩法多好多，接近街機玩法

矛，但有玩cytus，果d歌唔係我聽開果類edm，edm係包含左幾十種唔同風格音樂嘅簡稱，btw以前街機版djmax我好鐘意呢首歌，應該都係十年前嘅事了

唔知，你有玩cytus?我覺得第一集好玩d，cytus2好似玩左一排就棄左

以前街機好似可以輸入指令chok d隱藏歌曲出黎，果陣係機鋪玩一鋪要5蚊

講起手制玩音樂驚，我諗起以前d人用手制玩跳舞機咁

魚柳bell

我以前成日落機鋪，不過主要係玩街霸，成班fb約埋去打機，btw機鋪以前有隻game好撚好玩，要搵下，唔知叫咩名，三個人一齊玩嘅game

跳舞機預你用腳玩架嘛，d人以前係屋企唔用跳舞墊，都係用返手制玩

呢隻，無玩過都唔好話自己去過機鋪

跳舞機時代你出世未

同fd玩好開心

係，咁你應該20出頭？

10歲出頭

你30出頭

MadHead 一直與香港人同行

工程部一早響應罷左幾年

你就係一個好好嘅例子

Terry罷工

屌佢今次個公會展覽室真心on9

呢款game好玩呀有款新式啲嘅係有個掣係可以轉嘅，不過好難玩

仲唔課返一pack慶祝下

罷課

同fd玩會一路玩一路笑

你老闆都罷工你今日重上嚟開工做乜

此課不同彼課

笑啲fd撳得慢

唔俾人上連登

有咩收獲

未抽

等你成晚
你話未抽

講下抽過下口癮姐

咁你要抽
過埋個手癮架

手癮既野打飛機就ok了

佢上連登咪唧係話比人聽佢開工

有啦有啦

新手想入公會

爆菊團 1188

樹大招風 49650

申請左入爆菊團

你嘅申請會盡快處理

我都申請左
ID: hihi

防暴連轉緊珠都照打

ID:阿古路
THX

首op真係好洗腦
成個腦都係首歌

咪算少囉

機會黎喇飛雲，等睇甜b屌打班油王

炒蜆咁

是咪準備食大茶飯

史大大表現鐵盆接彈

用口接

想睇

係咪咁樣

木北果關咁濕鳩嘅

早晨

例如？

其實政府而家係想消磨你班人嘅意志，唔正面回應送中，你地咪繼續遊行，我個fd個個星期都出去遊行，見做左咁多野都無乜成果已經覺得有d厭倦，畢竟除左遊行你都要生活都要返工同做其他野，佢地放火掉石，差佬完全可以拉鳩曬班人，合法合情合理，而家就係放慢手腳，俾你地發洩下，知道班人怨氣好大，發洩完咪自動自覺返屋企囉，呢種個個星期都出黎遊行嘅生活，唔係個個都可以接受，如果我話你聽，要有心理準備黎緊幾個月都要繼續出黎，唔知幾時會完，你都覺得絕望啦

我同班fd日日係個group到傾呢單野，出唔出黎呢d野無得逼，要出自然會出，有d住元朗，元朗遊行佢都無去，有d住天水圍，上環金鐘果度佢個個星期都去，而家搞成咁真係唔知點收科，就算政府話撤回，我都覺得繼續會有人出去遊行、搗亂，因為雙方矛盾太深，而家已經唔係單純返送中，又返警察濫用武力，又話包庇黑社會，有排玩

咁有乜辦法

好多和理非意志已經冇乜
過多排就唔掂

兩邊都唔讓步最後輸一定係示威者

其實出左黎咁多次

已經去到睇到連登有關既po 都好攰

琴日已經頂唔順 去到7點幾已經要返屋企抖下

我諗好多人同我一樣都已經對場運動好動
但好無奈既人我地都係要繼續出黎

我諗都要停幾日用網絡 比自己個腦抖下

我都好累 連登都唔想睇 遊行都唔想去 live都唔想睇

行山

睇到好攰，但係又好想睇尋晚返到屋企都即刻開live睇

我都係 有種習慣左既感覺 唔係開大片 都唔想睇咁耐
TG唔射先出奇 射橡膠同乜彈都好似冇人care

當tg 已成習慣

已經係癡線到係狗屋入面放出黎
一黎放催淚煙
二黎當武器從高空襲擊人

仲要佢到時話係入面舉咗旗 我地睇唔到就關人撚事

999

還我香港